(突發)警民關係科罷工

借帳

警民關係科正式於下午停止運作
罷工了！！
但我相信啊蛇聽日咁專業
聽日一定就會復工 服務巿民
大家聽日可以一齊問

咁你咪去投訴佢囉

唔使做有糧出
呢份工人人都想做呀

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

811繼續和你飛

屌你老母金鋼棒